滙豐入錢Charles schwab international 問題

[圖一］第一次hsbc入錢 CS international, 想問銀行資料岩唔岩？我見個address 係岩既，但係fedwire變左CITIUS33EUC?

另外,請問Charles schwab 個payee address line 1 點填唔填既話hsbc唔準我過數

[圖二］我想問係邊個位寫自己個name + account number?
我試過係message to payee 打 Tai Man Chan, 1234-5678 ，但係個hyphen 攪到error. 如果打 Tai Man Chan, 12345678 會唔會出問題？